小弟想脫肛毛

小弟想脫肛毛，有冇巴絲打脫過？
你地係點脫？
有冇方法可以脫完唔再生？

千

萬

不

要

脫毛都唔得

來人，攞翻篇潮文比佢睇

！

打laser

請問貴唔貴？

幾千元有交易

20laser 同laserkool 都有

但你要預左好撚痛

This

係咪做完一次唔會再生？

唔係...起碼要打8次above

上網查下laser 脫毛

我都想 d毛好噁心

嘩。。。。好 唔該你

又麻煩 我啲仔話肛交嗰時啲毛吉到佢條J

Is

脫嚟做咩，方便屌屎眼？

great

唔係hehe 都唔會脫啦...

係

我仲以為連登多gay佬係講笑

搜